強烈建議以後人類要叫做hupeople

Human -> hupeople
Mankind-> peoplekind

女權撚垃撚圾

table manner?table peoplener?

peoplekind係真係有人講

Woman-＞Wopeople
mandatory-＞peopledatory

peoplechaster united

香港姓文個啲要改姓

manpower -> peoplepower

Many -> peopley

Mandy-> peopledy

Mandy ---> Peopledy

kevin strootman -> kevin strootpeople

maniac => peopleiac
manpower => peoplepower
manslaughter => peopleslaughter
Manhattan => Peoplehattan

motherfucker-----

Mandy -> Peopledy

Mango, peoplego
Mandy,peopledy

Commander -> compeopleder

Manufacturer -> Peopleufacturer

peopleagement
replacepeoplet

peoplechester united

peopleagepeoplet

Man >people

man自動filter 成people

仔女冠母親個性氏